<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Nivel4s on Funval International</title><link>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/</link><description>Recent content in Nivel4s on Funval International</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Thu, 09 Mar 2023 10:55:15 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Automatización con Cron Jobs en Laravel: Tareas Programadas y Eficientes</title><link>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/10/</link><pubDate>Thu, 09 Mar 2023 10:55:15 -0600</pubDate><guid>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/10/</guid><description>Resumen: Los Cron Jobs son una herramienta esencial para automatizar tareas programadas en aplicaciones web.</description></item><item><title>Configuración y Uso de Apache, Nginx y CMD en Windows</title><link>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/11/</link><pubDate>Thu, 09 Mar 2023 10:55:15 -0600</pubDate><guid>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/11/</guid><description>Resumen: En este artículo, exploraremos la configuración y el uso de los servidores web Apache y Nginx, así como la línea de comandos (CMD) en el entorno de Windows.</description></item><item><title>Creando Formularios Interactivos con Laravel: Guía Práctica para Estudiantes</title><link>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/8/</link><pubDate>Thu, 09 Mar 2023 10:55:15 -0600</pubDate><guid>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/8/</guid><description>Resumen: Los formularios son una parte esencial de las aplicaciones web, permitiendo a los usuarios interactuar con la aplicación y enviar datos al servidor.</description></item><item><title>Explorando Eloquent con Relaciones y Migrations Avanzadas en Laravel: Un Enfoque de Práctica Integral</title><link>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/4/</link><pubDate>Thu, 09 Mar 2023 10:55:15 -0600</pubDate><guid>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/4/</guid><description>Resumen: En el vasto universo del desarrollo web con Laravel, comprender y dominar las relaciones de bases de datos y las migraciones avanzadas es esencial para construir aplicaciones potentes y flexibles.</description></item><item><title>Explorando Eloquent Models, Seeders y Factories en Laravel</title><link>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/3/</link><pubDate>Thu, 09 Mar 2023 10:55:15 -0600</pubDate><guid>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/3/</guid><description>Resumen: En el emocionante mundo del desarrollo web con Laravel, el manejo de bases de datos es fundamental.</description></item><item><title>Explorando la Autenticación en Laravel: Creación de Sistemas de Acceso Seguro</title><link>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/9/</link><pubDate>Thu, 09 Mar 2023 10:55:15 -0600</pubDate><guid>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/9/</guid><description>Resumen: La autenticación es un componente esencial en muchas aplicaciones web modernas.</description></item><item><title>Explorando Middlewares en Laravel: Gestión Avanzada de Solicitudes y Respuestas</title><link>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/6/</link><pubDate>Thu, 09 Mar 2023 10:55:15 -0600</pubDate><guid>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/6/</guid><description>Resumen: Los middlewares son una parte fundamental en el desarrollo web con Laravel.</description></item><item><title>Explorando Rutas y Controladores en Laravel</title><link>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/2/</link><pubDate>Thu, 09 Mar 2023 10:55:15 -0600</pubDate><guid>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/2/</guid><description>Resumen: En el vasto panorama del desarrollo web, comprender cómo manejar las rutas y los controladores es esencial para construir aplicaciones sólidas y eficientes.</description></item><item><title>Introducción a Amazon Web Services (AWS): Potenciando la Nube para el Éxito Empresarial</title><link>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/12/</link><pubDate>Thu, 09 Mar 2023 10:55:15 -0600</pubDate><guid>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/12/</guid><description>Resumen: Amazon Web Services (AWS) es una plataforma de servicios en la nube líder en la industria que ofrece una amplia gama de recursos y soluciones para satisfacer las necesidades de empresas y desarrolladores.</description></item><item><title>Introducción a la Construcción de una API RESTful con Laravel</title><link>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/5/</link><pubDate>Thu, 09 Mar 2023 10:55:15 -0600</pubDate><guid>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/5/</guid><description>Resumen: En este artículo, exploraremos cómo construir una API RESTful utilizando el marco de trabajo Laravel, centrándonos en los conceptos esenciales y pasos fundamentales para crear una API funcional sin detallar la configuración del entorno.</description></item><item><title>Introducción a Laravel</title><link>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/1/</link><pubDate>Thu, 09 Mar 2023 10:55:15 -0600</pubDate><guid>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/1/</guid><description>Resumen: En el mundo actual del desarrollo web, es esencial que de informática adquieran habilidades prácticas en marcos de trabajo modernos.</description></item><item><title>Profundizando en Blade: Plantillas Eficientes en Laravel</title><link>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/7/</link><pubDate>Thu, 09 Mar 2023 10:55:15 -0600</pubDate><guid>https://funvalprogra.github.io/platform/nivel4/7/</guid><description>Resumen: Blade es el poderoso motor de plantillas de Laravel que permite la creación de interfaces web de manera eficiente y elegante.</description></item></channel></rss>